聽講因爲武肺帶口罩眼罩頭套係好合情合理

好好保護自己，免受武肺感染

停工